「ICAC」懲教署內部口罩已由林鄭提供俾工賤會換明年立法會選票用

呢招高
好撚賤

講明CSI口罩內部使用，係工聯會係政府部門?

IACA放緊假+唔得閒理

全港既民建聯, 工聯會地區辦事處
都係大倉黎

一早都話係

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

可唔可以告佢？

Push

幾個口罩就買到票 究竟係張票賤定個人賤呢

推

一人一舉報

icac接左case未

有罩有閪屌

fc先

可能淨寫名

Wow 絕對要報ICAC

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

即係全面直選如期舉行

ICAC，應該home office緊，仲可能收咗林鄭好多箱口罩留比自己親朋戚友用，查？天大笑話。

民建聯工聯會最無恥！！！！

乜香港仲有ICAC咩？好似好耐冇見佢地出現過la wor

全部簡體字。